{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 대잠동 HOTEL 노블리온(NOBLION) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 退室時間を延長すると、追加料金が発生します。 入室の際の基準人数は2人で、スタンダードとデラックスタイプの客室は追加人数入室ができません。 スイート/プレミアムスイート客室の場合、追加人数入室の際に当日追加料金を支払ってください。 未就学児の場合、追加料金は10,000ウォンで、就学児や大人の場合、追加料金は15,000ウォンです。 ノブリオンホテルは未成年者の利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 朝食はAM 7:00から9:00まで提供され、メニューはアワビ粥です。 コーヒー、ジュース、トースト、カップラーメンも提供されます。 ホテルは最高のホテルリアサービスを提供し、電気自動車の充電器も設置されています。 1階にはロビー、カフェ、ビジネスセンターが運営されています。 客室には最上級のシモンズマットレスとグースダウングース寝具類が提供され、ネットフリックスの視聴が可能です。 ホテルは定期的にセスコ浄化防疫を実施し、個室もご利用いただけます。 すべての客室はアメリカンスタンダードになっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を延長すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数入室は可能ですか？",
            "answer": "スタンダードとデラックスタイプの客室では追加人数入室はできません。スイート/プレミアムスイート客室の場合、追加人数入室の際に当日追加料金を支払ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が利用できますか？",
            "answer": "ノブリオンホテルは未成年者の利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間とメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食はAM 7:00から9:00まで提供され、メニューはアワビ粥です。コーヒー、ジュース、トースト、カップラーメンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルは最高のホテルリアサービスを提供し、電気自動車の充電器も設置されています。1階にはロビー、カフェ、ビジネスセンターが運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最上級のシモンズマットレスとグースダウングース寝具類が提供され、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "浄化防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "ホテルは定期的にセスコ浄化防疫を実施し、個室もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室のスタイルはどのようなものですか？",
            "answer": "すべての客室はアメリカンスタンダードになっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 440
    }
}